[海狗公園］大募集

有冇人係海狗公園呀？

文職留名

有冇巴絲係到？

最近天氣忽冷忽熱
返工又遠 真係唔想起身

再推

推爆佢

年度性員工

應該係季節性

Pmed

做個朋友啦

等有pm個陣先講

好， 一年番兩個月工

做咩部門

Halloween performance

平時lunch食開邊個canteen?

睇個年係wtf 定係 上面

我日日食，有d厭

佢個啲燒味飯
之前我地係番工買早餐番去，夜晚就叫外賣番br食

其實你地都可以gr埋一班人一齊叫外賣，咁咪唔日日食佢啲餸

食過一次pizza hut 咋

Pizza 吉野家 大排擋
最開心成班人一齊食

架電單車仲要上唔到山

我個部門全部都係老屎忽老油條 原全做唔到一班人一齊食